有人打上電台講賴先生被自殺既事

文字版：
一個唔係好肯定
但其實班朋友都大約估到係咩事
都幾唔開心既事
咁我朋友個朋友啦
一個男仔黎既
佢姓賴既
大概30零歲
咁係佢七月尾既時侯呢
佢係出過去遊行
咁佢唔係行到好前線既
咁本身亦都係單親環境長大
一個人居住既
住劏房果啲啦
咁我本身唔識既
咁係我朋友既朋友黎既
咁佢地本身係打機所以識加嘛
咁識左好幾年
咁亦都知道佢係會出去遊行
但係好奇怪地自從果次遊行完之後呢
我地無人收到消息佢出事
但係自從佢出完去之後呢
佢就無返過黎
而佢屋企人亦都無講過
直到收到消息既時侯
佢細佬係contact我朋友
"我啊哥過左身"
"咁我地知道時間係邊度我就會wtsapp你地通知出殯"
咁成班兄弟知道出殯但未收到地點
咁就等消息
咁點不知收到消息既時候成班都好驚訝點解出殯會係醫院
咁照去啦
去到跟住已經覺得唔對路咖喇
咁點解會咁講
咁都有五六七個差佬當時既門口果度囉
咁我朋友個老公都有去加嘛
咁成班兄弟去啦
係醫院度出殯咁囉
咁我地覺得好奇怪
咁我地暗地會問
又唔係好熟佢細佬
但會問佢細佬"點解啊?咩事啊?"
"咩,無啊,佢自殺囉"
咁我朋友就覺得
咁打機打左咁多年
咁唔係好講私人野淨係純打機
但大約都知道佢背景少少
無啦啦又唔係欠債又唔係盛
單親家庭長大自己一個人住打份工
頂龍你話佢廢青係屋企打機
但佢又唔係真係好廢
有份工加嘛
點會係咁樣既人呢
直到佢遊行出完去直至收到消息
係大約一個禮拜度既姐
咁成班覺得好奇怪
咁佢細路係巴士比成班朋友再追問既時候
佢細路淨係講左句話
"係啊,佢係自殺咖,你地都唔好諗住報仇喇,唔好諗咁多野啦,輸硬咖"
咁我地後尾傾計講返呢件事出黎既時候就覺得點解會有班差佬係度呢
係咪佢比人滅聲呢? 又點會無啦啦過左身呢
咁呢個都係一個幾白色恐怖既野黎個囉
所以我覺得我一到消息我地呢兩日一傾返件事
我覺得我都應該打黎同大家share呢件事囉

推 無慾無求既人點會自殺

"係啊,佢係自殺咖,你地都唔好諗住報仇喇,唔好諗咁多野啦,輸硬咖"

唔止謝sir，連er er er sir都……

真唔真

不可不信
真心 痴線架